話左唔得架啦 男同女邊有純友誼架

真係同唔到女仔有純友誼
就算初初覺得一定無可能既
當你每日都傾 有咩開心唔開心都同佢分享
慢慢就會有感覺 開始依賴依個人
所以話男同女係無純友誼

關我撚事？

炒左呀？ 咁大怨氣嘅

男同男都冇啦

上黎叫下春都俾人屌

感情台真係好煩

Friend with benefit

This

is

男仔角度係難啲有
女仔角度係有

無錯

要兩邊都無野，先算純友誼

關我撚事

其實日日傾點會無野先得架

兵

我明 女仔接受唔到

女友話佢果D係純友誼

我果D全部都有野

Great